香港閪客何其多

巴絲有冇試過做服務業遇過啲極其on9嘅閪客
話說我係一間韓牌度做過 企fitting真係遇過唔少腦殘
平時fitting既格入面有人試衫都會關咗格簾嘅 這個是常識吧
有幾次都係咁 明明fitting入面有十鳩幾個開咗簾嘅格 淨係有一兩格係閆咗嘅 屌你老味 睇得好撚清楚開咗既\嘅格入面係冇人架喎 但唔知點解有啲on9硬係好鍾意發現新大陸咁樣係度掀開人地啲格架喎
吓啫係點呀? 啫係你見到個格係開撚咗嘅但你專登唔入去個啲格度 硬係要去摷人地啲野架喎 你地唔覺得咁好撚無腦咩 吓 咁啫係閆埋咗係代表咩啊 啫係代表有人囉屌你老母 咁你開咗咪代表冇人囉 好難明咩吓

真係覺得佢地好撚無腦
最撚on9係咩呢 最撚on9係永遠佢地掀完啲人之後 入面試緊衫嘅客 出到黎都係屌柒我 吓啫係點 又唔係我掀你地 出到黎受氣又係我 真係勁撚on9

而掀完人個啲呢 講聲哦唔好意思或者就咁一個嚇親嘅樣就標撚咗去其他格個度匿埋 所以基本上呢啲客係想捉佢地黎屌都屌唔到 都屌唔撚切嘅 所以啲客永遠出黎都係屌柒我 或者同我講: 咁樣唔係咁好喎!
屌 我夠知咁樣唔咁好啦 有幾次我已經忍唔撚住係度喝鳩啲客:呢格有人架! 點解我要喝鳩佢呢係因為我已經趕唔撚切好聲好氣咁話:唔好意思啊先生/小姐呢格有人架
佢地真係當fitting係自入自出仙境

仲有啲臭閪學生妹
佢地真係戇撚柒尻
有時候真係會心諗 屌你 你買唔撚起就咪撚試啦屌 你做咩仲要畀個假希望自己啫 係咪先
個啲死港女 死臭閪學生妹 全部都係死臭雞 佢地永遠都係陀一大扎衫入去 跟住就為左影幾張IG女神相 之後po上IG係到呃like
點解要揀fitting？ 因為fitting啲燈光特別好呀嘛

服務業係咁 香港人同大陸差不多